====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Maquette et illustrations de cet ouvrage : 
Institut d ' aménagement et d ' urbanisme de la région parisienne , 
sous la direction de Michel HENRY , 
assisté de J . BUFFETAUD et M . VINCENT .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

